排球少年 236 中文

日向係咪西谷唔係到打埋自由人

佢咁既打法會唔會遲早被排球轟死

日向就黎變全能

遲早日向唔駛西谷頂後排

上次係咁接波，捉到路
但佢變自由人同時又識扣波咁屈？

希望日向可以變成第二個西谷

做後排都有用喇

佢而家都只係捉到路
但係要做好一傳好難個喎

主角要升LV有幾難

一鍵留名

好睇

隔左咁多個禮拜肯出未

下一話最後應該係一傳達成再得分

硬係想佢之後SlamDunk咁 贏唔到最後 有種遺憾